［陷阱2.0］撤回條例要立法會投票，因為要洗白建制派咯

其實就算投票結果係同意撤回條例都唔出奇，但到時候全體建制派一致投票贊成撤回。

到時建制派就會話佢地全體一致反修例，即係搞完你班香港人之後再扮好人，香港人咁易呃，洗白話咁易

五大訴求，缺一不可。

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢